溫布萊=阿狗主場

不敗主場

咁今季北倫敦打毗阿狗咪兩循環都主場

阿狗雙殺熱狗

樓主拜狗

哦

伯明𨌺都贏唔到

幾多年前

呢2次車路士輸茅波同插水

阿狗又插水又茅波